其實今日編閱讀係咪串鳩我樣衰係自己攞黎?

屌你老尾定係我解錯左